<resources>
    <string name="app_name">NOWILL</string>

    <string name="RegisterActivity_intro">Olá! Seja muito bem-vindo ao aplicativo Nowill! Já que essa é a primeira vez que você está entrando no software, vamos começar
    configurando suas informações, essas que são extremamente necessárias para o bom uso do aplicativo. Para começar, você está
    no campo dos dados pessoais. Para seleciona-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira ir para o campo onde será configurado sua
    senha para abertura do aplicativo, clique no botão que diminui seu volume! Se você gostaria que eu repetisse, pressione a tela para
    tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_pessoal">Você está selecionando o campo de dados pessoais. Nele, você configurará
    informações sobre seu nome, sua data de nascimento e seu C.P.F. Para selecioná-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira configurar
    sua senha para entrar no aplicativo, pressione o botão que diminui seu volume! Se você gostaria que eu repetisse, pressione a tela para
    tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_biometria">Você está selecionando o campo da biometria. Nele, você configurará
    a forma que o aplicativo usará para segurança. Recomenda-se que seu aplicativo faça uso de biometria como forma de segurança,
    pois ela será mais eficaz e utilizaremos ela para melhor segurança e usabilidade do aplicativo. Caso seu dispositivo não possua, será
    utilizado o método de palavras chaves, que não deixa de ser seguro, mas não tanto quanto o que a biometria proporciona. Se você deseja
    configurar essa senha, clique duas vezes na tela. Se você deseja configurar seu endereço, pressione no botão que diminui seu volume! Caso
    queira configurar suas informações pessoais, pressione o botão que aumenta seu volume! Ou então, caso queira que eu repita todas as
    informações, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_endereço">Você está selecionando o campo do endereço. Nele, você configurará onde gostaria
    que suas futuros pedidos sejam entregues. Isso é uma forma de facilitar para que tudo seja agilizado em suas compras. Lembre-se que
    você, durante seus pedidos, pode selecionar outros endereços. Se você deseja configurar seu endereço, clique duas vezes na tela. Caso
    deseja configurar seu método de pagamento, pressione o botão que diminui seu volume! Caso deseja configurar sua senha, pressione o botão
        que aumenta seu volume! Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_pagamento">Você está selecionando o campo do pagamento. Nele, você configurará seu método de
    pagamento de fácil acesso. Isto é uma forma de facilitar o decorrer de seus pedidos no aplicativo, visto que uma conta já cadastrada fará
    com que tudo ocorra de maneira mais prática! Lembre-se que você, durante seus pedidos, pode selecionar outros métodos de pagamento, mas ter
    um já cadastrado facilita a usabilidade do software. Se você deseja configurar seu método de pagamento, clique duas vezes na tela. Caso
    deseja confirmar todas as informações acima, pressione o botão que diminui se volume! Caso deseja configurar seu endereço, pressione o botão
    que aumenta seu volume! Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_confirmar">Você está selecionando confirmar. Aqui, clicando duas vezes, você confirma todas as
    informações que você passou nos campos acima! Se você deseja começar a usar o aplicativo, pressione duas vezes a tela! Caso queira configurar seu método
    de pagamento, pressione o botão que aumenta seu volume! Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para
    tal ação.</string>

    <string name="DialogPessoalActivity_intro">Você está na tela de dados pessoais. Aqui, você vai preencher seus dados como nome, data de
    nascimento e cpf. Você está selecionando o campo nome. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes e fale seu nome. Caso queira preencher
    o campo do dia de seu nascimento, pressione o botão que você diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de
        cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se,
    suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPessoalActivity_explicando_nome">Você está selecionando o campo do nome. Aqui, você deve dizer seu nome completo para que
        essa informação fique salva no aplicativo. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes e fale seu nome. Caso queira preencher o
        campo do dia do seu nascimento, pressione o botão que você diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu
        de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações,
        pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPessoalActivity_explicando_dia">Você está selecionando o campo do dia do nascimento. Aqui, você deve dizer o dia do mês do seu
    nascimento. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes e fale esse dia. Caso queira preencher o campo de mês do seu nascimento, pressione
    o botão que diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira preencher o campo do seu nome completo, pressione o botão que aumenta
    seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu
    repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPessoalActivity_explicando_mes">Você está selecionando o campo do mês do seu nascimento. Aqui, você deverá dizer o mês do seu
    nascimento , o nome dele mesmo. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes e fale esse mês. Caso queira preencher o campo de ano do seu
        nascimento, pressione o botão que diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira preencher o campo do dia do seu nascimento,
        pressione o botão que aumenta seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima.
        Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas
        quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPessoalActivity_explicando_ano">Você está selecionando o campo do ano do seu nascimento. Aqui, você deve dizer o ano do seu
    nascimento. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes e fale esse ano. Caso queira preencher o campo do seu cpf, pressione o botão que
        diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira preencher o campo do mês do seu nascimento, pressione o botão que aumenta seu
        volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu
        repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPessoalActivity_explicando_cpf">Você está selecionando o campo do c.p.f. Aqui, você deve dizer o seu c.p.f. Caso queira preenche-lo, clique
        duas vezes e fale-o. Caso queira ir ao campo de confirmar, pressione o botão que diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso
        queira preencher o campo do ano do seu nascimento, pressione o botão que aumenta seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar
        ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal
        ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPessoalActivity_explicando_confirmar">Você está selecionando o campo confirmar. Clicando duas vezes, você confirma
        todas as informações que você preencheu acima. Caso deseja fazer isso, clique duas vezes para isso. Caso queira preencher o campo do seu c.p.f,
        pressione o botão que aumenta seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima.
        Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas
        quando você as confirma.</string>

    <string name="DialogBiometriaActivity_explicando_biometria">Você está selecionando o campo da biometria. Aqui, você deve provar que
    você possui cadastro biometrico neste aparelho. Caso não tenha, por favor, faça ele por segurança. O aplicativo utiliza dessa biometria como
    forma de provar que você é você. Se você deseja fazer isso agora, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar o campo confirmar,
        pressione o botão que diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima.
    Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando
    você as confirma.</string>
    <string name="DialogBiometriaActivity_explicando_palavra">Você está selecionando o campo da palavra-passe. Aqui, você deve falar
    uma palavra-passe que será a forma de provar que você é você. Tente falar uma palavra que você irá se lembrar. Essa informação pode ser alterada
    depois no menu de ajustes. Se você dseja fazer isso agora, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar o campo confirmar, pressione o
    botão que você diminui seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima.
    Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando
    você as confirma.</string>
    <string name="DialogBiometriaActivity_explicando_confirma">Você está selecionando o campo confirmar. Clicando duas vezes, você confirma
        todas as informações que você preencheu acima. Caso deseja fazer isso, clique duas vezes para isso. Caso queira preencher o campo que
        verifica sua segurança, pressione o botão que aumenta seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste
        sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações
        só são salvas quando você as confirma.</string>

    <string name="DialogEnderecoActivity_intro">Você está na tela de endereço. Aqui, você irá preencher dados como sua rua, seu bairro, número da
    sua residência e C.E.P. para que seja mais fácil as suas compras ao longo do uso do aplicativo. Caso queira preencher a rua da sua moradia
        pré-estabelecida, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar o do bairro, pressione o botão que diminui seu volume para selecionar
    esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações,
    pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogEnderecoActivity_explicando_rua">Você está selecionando o campo da rua. Aqui, você irá dizer a rua da sua moradia
    pré-estabelecida. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira preencher o campo do seu bairro, pressione o botão que
    diminui seu volume. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as
        informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogEnderecoActivity_explicando_bairro">Você está selecionando o campo do bairro. Aqui, você deve dizer o bairro da sua
    moradia pré-estabelecida. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar o campo do número da sua residência,
    pressione o botão que diminui seu volume. Caso queira selecionar o campo da rua, pressione o botão que aumenta seu volume. Caso queira voltar
        ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal
        ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogEnderecoActivity_explicando_numero">Você está selecionando o campo do número. Aqui, você deve dizer o número da sua moradia
    pré-estabelecida. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar o campo do C.E.P. pressione o botão que diminui
    seu volume. Caso queira selecionar o campo do bairro, pressione o botão que aumenta seu volume. Caso queira voltar ao menu de cadastro,
        arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal
        ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogEnderecoActivity_explicando_CEP">Você está selecionando o campo do C.E.P. Aqui, você deve dizer o C.E.P. da sua moradia
    pré-estabelecida. Caso queira preenche-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar o campo do confirmar, pressione o botão que
    diminui seu volume. Caso queira selecionar o campo do número, pressione o botão que aumenta seu volume. Caso queira voltar ao menu de cadastro,
        arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal
        ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogEnderecoActivity_explicando_confirmar">Você está selecionando o campo confirmar. Clicando duas vezes, você confirma
        todas as informações que você preencheu acima. Caso deseja fazer isso, clique duas vezes para isso. Caso queira selecionar o campo do
        C.E.P. , pressione o botão que aumenta seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste
        sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações
        só são salvas quando você as confirma.</string>

    <string name="DialogPagamentoActivity_intro">Você está na tela de pagamento. Aqui, você irá selecionar o seu método de pagamento rápido para
    as suas futuras compras no aplicativo. Clicando duas vezes na tela, você poderá selecionar este método deslizando para a esquerda, se deseja
    que seja dinheiro, ou para a direita, se deseja que seja cartão. Pressionando o botão que você diminui o volume, você irá para o campo
    confirmar. Caso você queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as
    informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPagamentoActivity_explicando_pagamento">Você está selecionando o campo do pagamento. Aqui, você deve informar o método
    de pagamento de fácil acesso para as suas futuras compras no aplicativo. Caso queira fazer isso, clique duas vezes na tela e deslize seu dedo,
    para esquerda se quer que a forma seja dinheiro, ou para direita se quer que a forma seja cartão. Caso queira selecionar o campo do confirmar,
    pressione o botão que diminui seu volume Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste sua tela para cima. Ou então, se você deseja que
        eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações só são salvas quando você as confirma.</string>
    <string name="DialogPagamentoActivity_explicando_confirmar">Você está selecionando o campo confirmar. Clicando duas vezes, você confirma
        todas as informações que você preencheu acima. Caso deseja fazer isso, clique duas vezes para isso. Caso queira selecionar o campo do
        pagamento , pressione o botão que aumenta seu volume para selecionar esse campo. Caso queira voltar ao menu de cadastro, arraste
        sua tela para cima. Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação. Lembre-se, suas informações
        só são salvas quando você as confirma.</string>

    <string name="SearchScreen_intro">Olá, você está na tela de busca. Aqui, você poderá pesquisar produtos por nome e o resultado será exibido
    a você. Clicando duas vezes na tela, você dirá ao aplicativo qual deve ser o item da sua busca. Caso você queira conferir a tela de dados do
    usuário, deslize a seu dedo na tela da esquerda para a direita. Caso você queira conferir a tela de ajustes da minha voz, deslize seu dedo na
    tela da direita para a esquerda. Caso você queira explorar as lojas do aplicativo, deslize seu dedo pela tela de baixo para cima. Caso você
    queira verificar seu carrinho de compra, deslize seu dedo pela tela de cima para baixo. Se você quiser que eu repita todas as informações,
    pressione a tela tal ação.</string>
    <string name="SearchScreen_explicando_pesquisa">Você está na tela de busca. Aqui, você poderá pesquisar produtos por nome e o resultado será
        exibido a você. Clicando duas vezes na tela, você dirá ao aplicativo qual deve ser o item da sua busca. Caso você queira conferir
        a tela de dados do usuário, deslize a seu dedo na tela da esquerda para a direita. Caso você queira conferir a tela de ajustes da minha
        voz, deslize seu dedo na tela da direita para a esquerda. Caso você queira explorar as lojas do aplicativo, deslize seu dedo pela tela
        de baixo para cima. Caso você queira verificar seu carrinho de compra, deslize seu dedo pela tela de cima para baixo. Se você
        quiser que eu repita todas as informações, pressione a tela tal ação.</string>

    <string name="DialogEnterActivity_intro_cbio">Pressione duas vezes a tela para verificar sua biometria no aplicativo</string>
    <string name="DialogEnterActivity_intro_sbio">Pressione duas vezes a tela e fale sua palavra-passe. Após isso, pressione botão que
    você diminui seu volume para ir ao campo da confirmação.</string>
    <string name="DialogEnterActivity_explicando_confirmar">Pressione duas vezes a tela e confirme a palavra-passe acima. Pressione o botão
    que aumenta seu volume para ir ao campo da palavra-passe.</string>

    <string name="ConfigActivity_intro">Você está na tela de ajustes da minha voz. Aqui, você poderá alterar configurações referentes ao volume,
    tom e velocidade da minha voz. Clicando duas na sua tela, entrará no campo do volume da minha voz, onde, clicando com os botões de aumentar
    e diminuir o volume, você cumprirá a função a que eles foram feitos. Se você só pressionar o botão que diminui seu volume, você irá para o
    do tom da minha voz. Caso queira retorna ao menu de pesquisa, arraste seu dedo para cima. Se você gostaria que eu repetisse todas as
    informações, segure seu dedo na tela para tal ação.</string>
    <string name="ConfigActivity_explicando_volume">Você está no campo do volume. Aqui, você configurará o volume da aplicação. Caso queira fazer
    isso, clique duas vezes na tela e use os botões de volume para aumentar e diminuir minha voz e, quando estiver em um volume agradável,
    pressione a tela duas vezes novamente. Caso queira ir para o campo do tom de voz, pressione o botão que você diminui seu volume. Caso voltar
    para a tela de busca, arraste seu dedo para cima. Se você gostaria que eu repetisse todas as informações, segure seu dedo na tela para
    tal ação</string>
    <string name="ConfigActivity_explicando_tom">Você está no campo do tom. Aqui, você configurará o tom da minha voz. Caso queira fazer isso,
    clique duas vezes na tela e use os botões de volume para aumentar e diminuir o tom de minha voz e, quando estiver em um tom agradável,
    pressione a tela duas vezes novamente. Caso queira ir para o campo da velocidade da voz, pressione o botão que você diminui seu volume. Caso
    queira ir para o campo de volume da voz, pressione o botão que você aumenta seu volume. Caso voltar à tela de busca, arraste seu dedo
    para cima. Se você gostaria que eu repetisse todas as informações, segure seu dedo na tela para tal ação.</string>
    <string name="ConfigActivity_explicando_velocidade">Você está no campo da velocidade. Aqui, você configurará a velocidade da minha voz. Caso
    queira fazer isso, clique duas vezes na tela e use os botões de volume para aumentar e diminuir a velocidade da minha voz e, quando estiver
    em uma velocidade agradável, pressione a tela duas vezes novamente. Caso queira ir para o campo do tom da voz, pressione o botão que aumenta
    seu volume. Caso queira ir à tela de busca, arraste seu para cima. Se você deseja que eu repita todas as informações, segure seu dedo na
    tela para tal ação.</string>

    <string name="DadosActivity_intro">Você está na tela de ajustes dos dados pessoais. Aqui, você consegue alterar as informações que você fez
    no cadastro a qualquer hora! Para selecionar o campo do pessoal, clique duas vezes na tela. Caso você queira ir ao campo do endereço,
    pressione o botão que diminui seu volume. Caso queira voltar ao menu de pesquisa, arraste seu dedo para cima. Se você deseja que eu repita
    todas as informações, segure seu dedo na tela para tal ação.</string>
    <string name="DadosActivity_explicando_pessoal">Você está selecionando o campo de dados pessoais. Nele, você configurará
    informações sobre seu nome e seu C.P.F. Para selecioná-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira ir ao campo do endereço,
        pressione o botão que diminui seu volume! Se você gostaria que eu repetisse, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="DadosActivity_explicando_endereco">Você está selecionando o campo de endereço. Nele, você configurará informações relacionadas
    a sua moradia de fácil acesso, como rua, bairro, número e C.E.P. Para selecioná-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira ir ao campo método
    de pagamento, pressione o botão que diminui seu volume. Caso queira ir ao campo do pessoal, pressione o botão que aumenta seu volume. Caso
    queira retornar ao menu de pesquisa, arraste seu dedo para cima. Se você deseja que eu repita todas as informações, segure seu dedo na
    tela para tal ação.</string>
    <string name="DadosActivity_explicando_pagamento">Você está selecionando o campo do pagamento. Aqui, você configurará informações relacionadas
    ao seu método de pagamento de fácil acesso, se será dinheiro ou cartão. para selecioná-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira ir para o
    campo do endereço, pressione o botão que aumenta seu volume. caso queira retornar ao menu de pesquisa, arraste seu dedo para cima. Se você
    deseja que eu repita todas as informações, segure seu dedo na tela para tal ação.</string>


    <string name="LojasActivity_intro">Você está na tela das lojas. Nela, você terá a disposição os tipos de estabelecimentos
        comerciais que o aplicativo apresenta, como restaurantes, supermercados e serviços. Você está selecionando, inicialmente, restaurantes.
    Se você deseja ver estabelecimentos relacionadas a isso, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar supermercados, arraste o dedo
    para esquerda. Caso queira selecionar serviços, arraste o dedo para a direita. Se você quiser que eu repita todas as informações, pressione o
    seu dedo na tela para tal ação.</string>
    <string name="LojasActivity_explicando_restaurantes">Você está selecionando restaurantes.
    Se você deseja ver estabelecimentos relacionadas a isso, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar supermercados, arraste o dedo
    para esquerda. Caso queira selecionar serviços, arraste o dedo para a direita. Se você quiser que eu repita todas as informações, pressione o
    seu dedo na tela para tal ação.</string>
    <string name="LojasActivity_explicando_supermercados">Você está selecionando supermercados.
    Se você deseja ver estabelecimentos relacionadas a isso, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar serviços, arraste o dedo
    para esquerda. Caso queira selecionar restaurantes, arraste o dedo para a direita. Se você quiser que eu repita todas as informações,
        pressione o seu dedo na tela para tal ação.</string>
    <string name="LojasActivity_explicando_serviços">Você está selecionando serviços.
    Se você deseja ver estabelecimentos relacionadas a isso, clique duas vezes na tela. Caso queira selecionar restaurantes, arraste o dedo
    para esquerda. Caso queira selecionar supermercados, arraste o dedo para a direita. Se você quiser que eu repita todas as informações, pressione o
    seu dedo na tela para tal ação.</string>


</resources>
