<resources>
    <string name="app_name">Nowill Mobile</string>

    <string name="RegisterActivity_intro">Olá! Seja muito bem-vindo ao aplicativo Nowill! Já que essa é a primeira vez que você está entrando no software, vamos começar
    configurando suas informações, essas que são extremamente necessárias para o bom uso do aplicativo. Para começar, você está
    no campo dos dados pessoais. Para seleciona-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira ir para o campo onde será configurado sua
    senha para abertura do aplicativo, clique no botão que diminui seu volume! Se você gostaria que eu repetisse, pressione a tela para
    tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_pessoal">Você está selecionando o campo de dados pessoais. Nele, você configurará
    informações sobre seu nome, sua data de nascimento e seu c.p.f. Para selecioná-lo, clique duas vezes na tela. Caso queira configurar
    sua senha para entrar no aplicativo, pressione o botão que diminui seu volume! Se você gostaria que eu repetisse, pressione a tela para
    tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_biometria">Você está selecionando o campo da biometria. Nele, você configurará
    a forma que o aplicativo usará para segurança. Recomenda-se que seu aplicativo faça uso de biometria como forma de segurança,
    pois ela será mais eficaz e utilizaremos ela para melhor segurança e usabilidade do aplicativo. Caso seu dispositivo não possua, será
    utilizado o método de palavras chaves, que não deixa de ser seguro, mas não tanto quanto o que a biometria proporciona. Se você deseja
    configurar essa senha, clique duas vezes na tela. Se você deseja configurar seu endereço, pressione no botão que diminui seu volume! Caso
    queira configurar suas informações pessoais, pressione o botão que aumenta seu volume! Ou então, caso queira que eu repita todas as
    informações, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_endereço">Você está selecionando o campo do endereço. Nele, você configurará onde gostaria
    que suas futuros pedidos sejam entregues. Isso é uma forma de facilitar para que tudo seja agilizado em suas compras. Lembre-se que
    você, durante seus pedidos, pode selecionar outros endereços. Se você deseja configurar seu endereço, clique duas vezes na tela. Caso
    deseja configurar seu método de pagamento, pressione o botão que diminui seu volume! Caso deseja configurar sua senha, pressione o botão
        que aumenta seu volume! Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_pagamento">Você está selecionando o campo do pagamento. Nele, você configurará seu método de
    pagamento de fácil acesso. Isto é uma forma de facilitar o decorrer de seus pedidos no aplicativo, visto que uma conta já cadastrada fará
    com que tudo ocorra de maneira mais prática! Lembre-se que você, durante seus pedidos, pode selecionar outros métodos de pagamento, mas ter
    um já cadastrado facilita a usabilidade do software. Se você deseja configurar seu método de pagamento, clique duas vezes na tela. Caso
    deseja confirmar todas as informações acima, pressione o botão que diminui se volume! Caso deseja configurar seu endereço, pressione o botão
    que aumenta seu volume! Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para tal ação.</string>
    <string name="RegisterActivity_explicando_confirmar">Você está selecionando confirmar. Aqui, clicando duas vezes, você confirma todas as
    informações que você passou nos campos acima! Se você deseja começar a usar o aplicativo, pressione duas vezes a tela! Caso queira configurar seu método
    de pagamento, pressione o botão que aumenta seu volume! Ou então, se você deseja que eu repita todas as informações, pressione a tela para
    tal ação.</string>
</resources>
